由630單野可以睇到連狗做野好撚慢

唔推po都唔會block
比條友9up左成個幾月

唔係佢入埋阿Po洗版應該有排都無事

開post未呀 我地個post 1001

@施xxxxxx

辛苦大家